【第三世界】瘋傳珠海輸油管爆裂

不知是真是假👉🏼緊急狀態：珠海「仁恆濱海」區有輸油管爆裂。現在應該全澳門都會聞到有火水味或者電油味。請廣傳。並呼籲各位注意煙火。 （群傳）

source or 老母？

來源 老母

source?

Source?

微信瘋傳
每日都百鳩幾樣野瘋傳

自己上FB睇啦,好多人都嗅到有gas味啦

輸油管輸電油

傳送門

好似好大鑊咁

仆街 咁撚樣沙灘會全滅

嗰邊咁多人食煙

等睇炒車
其實香港都唔好得好多
如果今次個風直插香港
係變左我地聞到味 大亞灣

自己search 珠海 汽油 已經成百post，中山都聞到咁堅？

唔信, 不如話颱風下受損既船隻漏油可能性仲大d

台灣2.0

大亞灣爆聽日都要返工

火攻

仲起港豬澳大橋

天津大爆炸

留名睇戲

今次打成咁，個人工島

驚閪？還有黨

聽日睇下島上面d野點先
利申:work related to HKBCF

瓜特拉哈拉大爆炸

lm

原來堅野

今次天滅澳門狗

澳門人畀人皇天擊殺

咩係筷子基

澳門一個區

地方名

O.......Holy Shit....
Wooooo......What Da Fuck???
Holy Shit.....No fking way......

咩係旺角？
就算無聽過都可以google下
無知當自己大晒係呢個年頭真係多到痴晒線

今日可以知港珠澳大橋信唔信得過

爆時爆， 記得清理好個環境呀仆街
個地球好易比你班垃圾污染

珠海如有漏油 香港西邊啲沙灘會唔會收哂皮

冇人報果到

唔報即係有事，學大陸個套野

浸完全澳門, 再火燒全澳門

真係所多瑪娥摩拉, 遭天滅

可能又飄移咗去唔知邊度

澳門會唔會係世圖上消失？

早排黑雨果陣PCB basement已經水浸
今次應該

唔見咗個島

有澳門朋友話浸死咗好多人
未撈完唔公佈住

但我覺得政府會想唔報

唔會多過35人

飄左出外海

今鋪真係焦土

好似有2個停車場加埋浸死10幾個

到公海未呀?

下星期又有個風吹緊黎,唔知點頂

同強國接軌

震驚十三億人的真相。。。

但好似未計死喺車入面嘅...

真係第三世界....

澳門呢次高分領先

澳門就好年年派九千蚊

澳門無內耗無班泛民搞搞震發展得幾快

澳門發展速度快過香港 香港應該學澳門

洪水湧入停車場

hk01 好似有

流，“澳門政府”話

跌咗落去真係係咁先

出事架嘛

澳門應該無得㩒呱, 圈子太細, 死十幾人都已好誇張

絕体絕命都市

船公司最新的颱風指引:
己收到天文台已就颱風為船公司及碼頭作出之訊號安排:

22/8 18:00 三號強風訊號
23/8 00:01 八號烈風及暴風訊號
23/8 04:00 九號烈風或暴風增強信號
23/8 07:00 70%機會十號颶風信號
23/8 09:00 八號烈風及暴風訊號

請各單位做足防風準備
Source:老味

澳門電台消息) 治安警通知，就網上傳言珠海仁海濱海區有輸油管爆裂，經向珠海公安局核實，證實查無此事，所有油庫管道正常，無泄漏情況

掉支煙仔試試佢咪知

變咗島礁

邊個再亂講就係顛覆國家政權

未支爆，珠爆頂住先

23條

其實未起好浸有幾出奇

仆你個街，呢啲瘋傳就上晒嚟連登，性愛片瘋傳就影都冇

有石油氣味就係漏石油氣啦，關輸油管咩事

咪臭係，你不如話關輸精管爆事

係就好 一個火 火燒澳畜

一定無啦幾時炸左澳門佢？

死夠100人應該大半個澳門都識人掛咗

咁d味點黎

仲有點解會停供電

珠閪個電網未打到就收咗皮
澳門電力有幾個站水浸
加上澳門買珠閪電咪一下收皮

我係澳門做野，行過果邊係好大陣火水味，如果我講大話，我死全家

嗰時台灣地底爆炸係咪都係聞到味先？

唔該曬，但係唔好用大陸字眼好唔好

唔怕啦 反正D澳門人咁撚高尚 去葡國避世咪得囉

火水味嘅話
可能係d 汽油/火水庫漏
或者係d運燃料嘅車
巴打去安全位置避下啦
就算唔會著火爆炸
淨係索得多都唔好

因航翻身機會嚟喇